+++
title = "О PDF"
draft = false
date = 2019-11-28T15:18:22+01:00
slug = "pdfviewer2"

[taxonomies]
#categories = ["ЖЖ"]
tags = ["блог", "pdf", "zola"]
+++

Оказалось всё куда проще. PDFViewer работает, если использовать не локальный сервер Zola, а Gitlab Pages. ХЗ с чем это связано.

Всем зла, пацаны!
<!-- more -->
